「突發」藍絲之星劉馬車岩岩係荔枝角MTR同人隻秋

啱路過揮手

笑死
警隊榜樣

啲職員好似拉住隻狗咁

做乜佢對家除左衫

藍絲call人黎💪

一個廢中黃衫人蚊住衫尾就可以扯住劉馬車
咁劉馬車都幾廢下

call何君妖保佢啦

除衫果個爆晒虹

又多個案底

呢件社會垃圾幾時死
好撚煩
成日都潛一排又上番黎

lol

生仔應當如馬車

癲狗黎

留名睇放生

個幾個地鐵佬知唔知馬車有梅毒

少年何妖

馬車有冇白卡

3個人制服左佢都仲要咬人，港鐵職員唔幫手

喂，被打個個手足黎

又發癲

去幫拖

咁快手開左post👍🏼個傷者成面花曬流曬血，我叫左傷者去驗下，因為條友好似有性病

有個别三兩個打手係連登

好有意景

小心有梅毒

一定要咁樣文宣
要搞埋何妖

要何妖同暴力激進掛勾

警隊支持者就係呢啲質素？仲話何君妖接班人

鳩硬想屌

係我朋友既朋友黎
岩岩馬車抓到佢衫都爛曬

有無人岩岩有幫手拍片
本身有人話幫手做證 但走撚左去

痴成咁 應該都有啦

老緩又多個傷殘津貼

講真呢啲人掂都唔敢掂 梅毒撚

Where’s daddy?

Push

我無野講

接班人質素合格

快d叫佢post d爛衫相做文宣

push

咪似囉
何妖都係呢類癲狗嚟

警隊 警隊支持者 劉馬車 何君妖
四者質素同一水平

比劉馬車扯到爛左

第2幅圖 梅毒可經握手傳染

哇 真係做足哂 何君堯接班人 既本分
專搞事

巴打有冇睇到全過程，有人話幫手做證，但係講完就走左

打到流血有傷口接觸到咪仆街

同Fd咁啱經過
衫都爛埋

同佢打個個係咪手足黎

邊位巴打咁勇武 小心傳埋d毒比你

小心中梅

係

何妖接班人

屌 早收到睇唔到

警隊之星打人非禮都不屬違法

梅毒生化兵

有白卡打橫行

咪笑住先啦，被打個個手足黎。

搵人比何生睇下啦叫佢管好佢傳人

又要坐監了

咁實比差佬拉

劉馬車呢d賤命就係咁用 拎黎同人一齊死

一落到去佢地已經起地下打緊，過程睇唔到

留名睇片

長輩們最愛的馬車

巴打係唔係睇晒全過程

同何議員真係無分別！果然係接班人！

馬車係立會已經比人影到架啦做乜仲搞事 自認衰仔呀

黑警可能又原告變被告

係手足黎
推到有人肯幫手做人證

充分表現藍屍嘅質素

藍絲嘅口頭禪唔係反暴力咩?

果然係接班人，周街打人

我冇野講
我要搵律師
電話唔解鎖
唔簽任何文件

大家咪笑住，被打個個手足黎，如果有巴打有拍到片就請幫手。

仆街。見血會傳染架喎

應該冇啦
依家佢姦淫擄掠都免死
小心啲

打佢果個係咪藍絲？定係藍絲既古惑仔？

俾馬車打個個係我地手足黎

同佢隻挑個位手足黎

請幫打狗義士

有冇人可以講下發生咩事
如果係手足大家記得幫手做證

會唔會中性病

馬車哥哥真心做臥底？
比何妖盛讚接班人即刻搞臭佢個朵

利申
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

：馬車係受害者

經過咋 打人過程睇唔都

畫家

屌啱啱經過無睇到

文宣材料呢條友點解可以衰咁多單野

我都諗緊呢樣野呀屌

係手足呀

咩事搞到咁

藍屍一定會話馬車係俾人撩

我地位巴打衫又爛眼又傷喔

番入去坐啦仆街

唔好掂到佢呀
性病撚

告佢老母 等佢又上多次庭
今次有晒相同人證
佢坐撚硬

我拍左條片 可以邊度upload 最方便
聽到話劉馬車偷野

未來何妖

其實馬車有冇白卡? 佢合哂資格申領

有冇話咩原因點解會打架

有片咩？ 呢啲真正過街老鼠啦
仲敢大搖大擺出街 證明智商

youtube啦

職員拉狗咁

可唔可以tg我？

馬車真撐狗人士 啲行為同啲狗一模一樣

因政見同休班警大打出手

好似聽到傷者話佢搶野

坐撚硬啦

藍絲：生仔當如劉馬車

會唔會中梅毒？

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

頂級attention seeker

日日都想人理佢
呵欠

字幕：馬車指摘一班撑警既人

又多單官司

cls 有傷口記得 check STD 佢真係有病㗎

藍馬車又比藍絲打

如果有手足知道馬車行蹤，建議盡快報料。我好想保護佢，絕對唔可以比藍絲打

果然係接班人

我冇嘢講

何君堯接班人

下，做咩無啦啦出手

傳聞有 不過睇新聞唔覺有

有冇片睇

學左何妖殺無赦

同時有白卡同梅毒算唔算無敵

文宣做野

梅毒口水都可以傳播，上星期日本風俗界爆發梅毒⋯⋯

落到去已經㩒咗落地下
推到有人做證人

推

坐多幾碌

如果有傷口建議呢位傷者要去驗埋性病

P牌仔
想拎定片改片先發制人？

快啲po 片啦 好想睇

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

推

改名定性好重要 可以改變人既印象
對家都係咁做
例如
馬車= 何君堯接班人
港獨= 廣獨
暴亂= 學運

望左佢一眼 馬車就話人影佢相 打9人

對面又係畫家？

唔係俾人拉

屌。。。。我miss 咗，幾點發生

睇定D唔好upload住，段片有機會要做證供幫被打果位手足，有無法律JJ講下應該要點做

我叫左傷者去験

上載左

唔係第一次打就留案底

再犯就坐咩？

依家收工過黎仲有冇花生食

竟然無片

自稱「劉馬車」的網絡紅人劉駿軒，年初在天水圍跳舞時，遭男途人嘲笑而與對方爭執及動武，更咬傷對方。劉駿軒和男途人均被控一項在公眾地方打鬥罪，男途人早前獲准簽保守行為。劉駿軒否認控罪，今日（25日）在屯門裁判法院被裁定罪成，罰款3000元。

好擔心義士馬車啱啱先完一單依家要重判

表面傷好小事 但性病就真係一世

我唔係p牌啦掛，咁send俾我囉

保護義士 唔好開馬車個樣呀

咁何妖咪...

100%match

屌，痴撚線，條撚樣幾時先死呀

咁矮

究竟邊個誤傳話佢有
睇維基都係入更生中心
邊有白卡？

原來何君堯接班人係咁嘅人
強姦人坐過監又生性病仲周圍傳染都算
依家仲成隻狗咁去打人
對家要小心佢啲口水彈到自己

話晒都君妖接班人，君妖會同佢打甩架啦

有拍到片嘅巴打請send俾我唔好upload住

認真 打就一定夠打柒馬車
但真係唔想同佢打 掂到佢d梅毒水泡泡點算

馬車係真暗黑兵法

肥巴打唔好掂佢呀 會賴野

藍絲
佢有入立法會架喎

仆街喇佢 啲性病實傳晒比佢

個黃衫阿嬸好on9

上面有人up咗上youtube

有片可以send去邊

唔好拉住我！

俾我

快啲話比人知同劉馬車打嗰個係撐警大聯盟啲人嚟

冇頭冇尾既條片
有冇長小小 知多小小

我地手足俾人打有乜撚野好改片啊 屌你老母

佢老豆究竟點生活

個仔咁後生就老綜 又風化案

鄰居唔會笑佢嫁咩

件性病社會垃圾又戲世

利申係現場
馬車係咁叫個男人做暴徒 又叫人落地獄

點會無

推^_^

現場

隻死梅毒狗偷野

記得叫佢驗吓，你知馬車生乜嘢㗎啦

同佢打條友都傻

佢d病會傳染架

因為報左警，一定要告鳩佢架啦，所以唔好up上黎先

下次見到條仆街真係唔好再忍 一野打過去啦

你可唔可以講下要條片黎做咩? 係咁叫人Send比你

痴線出到生化兵器仲點鬥

agger
無啦啦係咁叫人俾佢

張圖好曚
左邊定右邊係佢

報左警呀，拎片黎做證據呀，之前有個人話幫手做證但係走撚左

撐狗藍絲同班狗一樣無自制能力 淨係識用暴力

有片自己睇 冇頭 得尾

大家其實唔洗send片 有片既巴絲 有無人願意做證？
如有可聯絡我朋友既朋友

乜野藍絲之星 馬車係義士

開個utube ac開上去？

君妖接班人

又係馬車vs畫家?

咁點解唔好upload?

畫家比人拉撚左啦wo

真，日本有女做陪睡（添い寝)，非色情，但可以kiss，

之後條女出濕疹，越來越嚴重，一驗，確診梅毒

勇武馬車

真係被打個位手足嘅朋友問拎片，又俾人話係p牌仔信唔過，咁我唔係p牌啦，點知又係信唔過。 響光復屯門公園個tg group你會見到我

佢成身梅毒，唔小心比佢咬一吓真係死得

如果誤會咗你，我講返聲Sorry
不如家下非常時期 只係想穩陣D

係咁叫人tg片俾你唔好upload
唔通係個肥仔理虧在先?

我要打撚死你 屌你老母 你唔撚識我劉馬車呀？

隻手臂都唔同level
扮下死狗咪算lo

有性病小心啲

做乜打我既人民英雄劉馬車

畫家來？

唔好掂佢 有性病
btw堅似扯住隻狗咁

巴打非常時期，體諒下

Btw 肥巴打記得驗身

得啦得啦唔洗send俾我啦，有片嘅巴打直接去幫手做證人啦，咁就一定唔會俾人修改條片。

消息人士透露：兩様都冇攞

藍乜絲
唔准再講劉義士啲衰嘢呀！

佢有份衝入立法會架！！！！

我無講野，亦無野講。

大家唔洗send片 有片既巴絲 有無人願意做證？
如有可聯絡我朋友既朋友
宜家朋友去緊驗傷

好似放緊狗

邊位消息人士？

影得好有動感

MATCH

「七黑」團結打倒白色恐怖

行得正企得正 無犯法 怕咩比人捉

上左救護車

應該係同藍絲打交
大家都知佢係幫示威者

lm

兩個拉晒

佢係我朋友幫我搵幫手
頭先趕緊去荔枝角

生子當如劉馬車
撐警又贏

叫何律師保䆁佢啦

當事人朋友出現
麻煩大家幫手做人證
佢係非p牌啦

最新消息而家差佬話佢兩個都有份打交
有冇巴絲打真係見到件事發生可以做證人

馬車都係自己人
自己人打自己人 成何體統

佢好似岩岩先比人告公眾地方打鬥？ 仲要唔認罪？

哈哈哈哈哈好可愛

有冇人拍到真打 想睇馬車比人屌打

打交通常都兩個一齊告，
除非你真係證明到你無還過手

好似2個劉馬車隻揪咁
內心光明同黑暗大對決

打到自己生性病

呢頭因爲打交俾人罰完錢，個頭又衰多次

哇屌你班人今次仲想點駁
唔通直接供馬車上台

當笑話睇就算。唔想理條友

呢個真係垃圾

佢話明要打死人，警察做嘢啦

符合警隊形象喎

畫家係狗屋嘛

成隻癲狗咁
Match

真係成隻狗咁

推上報

佢支持警察，打人點會有事呀！轉頭就放人啦

我冇野講我有權唔解鎖我要搵律師 (背定律師電話)我唔簽任何文件我唔信任何警察我要警誡記錄我要食飯 飲水 毛氈 去廁所我唔舒服要去醫院我要睇你委任證同編號

應該未知

給我打，把他往死裡打！

多謝馬車幫我地發聲 打低一班藍絲

性病百裂拳

可能有梅毒 嗰日佢兩行個埋好耐喎

職員打份工啫
一陣佢發起癲上嚟 咬到職員流血傳播愛滋點算

小心牲病呀

黃子華

因住原告變苦主

梅拳

又黎

Meh programme?

有一個負評

好似佢之前有單野已經要守行為 而家又打

借個位宣傳

「專頁造假」大家入黎幫手舉報！！！

人黎，落閘放狗

由佢啦
Push!

學許褚

收皮啦
馬車強姦犯黎炸

搵人改改中文維基~

條目，加番[[Category:香港建制派人士]]啦

九陰梅毒抓

講垃圾就要完全封鎖

鳩痕白汁爪

求下大家幫手見到ge 幫手做人証
好重要
有發現請盡快通知我
或者問問身邊有冇人見到肯企出黎

證據放上網有機會比人用不公評審訊甩身
因爲輿論對馬車不利，就算入左罪
佢都可以上訴話判決係因為法官受個人情感or輿論影響
當然如果件事本身冇咩爭議既，都係入到佢罪

馬車一定係為咗個日先會咁
希望大家唔好咁樣笑佢

條友幾時先正常

好心安份守己

揾返份工

唔好要老豆擔心啦

馬車呢d唔戴口罩既死士真係好大擔

好撚打得咁

唔怪得有兩架白車

仲話要生仔好似佢咁

又打？坐監啦

推
求下大家
有人証麻煩企出黎
聯絡我

刘马车义士对香港民主真系不遗余力
数天前才冲完立法会 现在也有有力气跟黄丝打架

「唔好拉住我」
「我都冇拉」
「我叫你唔好拉住我」
「係你件衫扯住我，我冇拉住你」

OMG

推
求下大家
有人証麻煩企出黎
或者問問身邊有冇人見到
請聯絡我

愛徒馬車出事，要打比何議員呀

我地要幫馬車

有冇巴絲打真係見到件事發生可以做證人

班狗凶鳩被打個位手足

勇武義士

對面師兄冇著衫係咩玩法

見唔都經過 正常應該有CCTV

你想做咩

E+本身話做人証d人走曬

隻咩秋呀,比人打就有佢份

完啦好嗎？？？覺得冇希望想自殺既入黎聽下我既故事！

何君妖 你未來女婿出事呀

一單完左又一單

Diu

宜家唔洗tg
如果有人願意做人證 請講聲 會俾當事人聯絡電話你地

天水圍墮天地獄獸

明明就係我地71 義士 咩藍絲之星呀?

巴打快啲去驗身

嘩

佢有性病架喎

係佢啦

我都想講唔知係咪手足黎
佢而家情況點

契爺！你一定要幫我出返淡氣阿

保護馬車，雙拳難敵四手

我冇野講我要搵律師 比律司名冊我我要等律師先比你搜屋我要睇搜查令我有權唔解鎖 手機拆電分開入證物袋我唔簽任何文件我唔信任何警察我要警誡記錄我坐足48小時直接踢保走我要食飯 飲水 毛氈 去廁所我唔舒服要去醫院我要睇你委任證同編號投訴你我要見值日官投訴

佢宜家要搵人幫手做證人，或者要有頭有尾嘅片。

[center]

[center]

第一張好似d人出街放曳狗咁

louis > louis ex

拍埋早兩日條片，fit 撚哂

生子當如馬車

俾馬車仆街仔抓到爛曬

衫都爛埋

笑死多謝馬車狗比咁多歡樂我地

我地嘅義士劉馬車係打撐警人士！

我無野講 我要見律師 唔好兇我 我無野講

生仔當如馬車

邊到睇到唔係警隊榜樣

佢頂死人帽搵返啦

一定唔可以比馬車有事

比佢抓傷會唔會傳染架

巴打，介唔介意去做證人?

急需原片 謝謝你

怕惹到佢啲梅毒

有冇巴打剛好睇到全過程??本身話會幫手做證嘅人講完就自己走左。
個位手足搵唔到證人，又打唔通電話搵律師幫手。

樓上巴打係識得被打果位嗎？

如果怕我地拎左片做手腳，可以contact我，我俾事主電話你

識得 係咪可以幫手？

何妖有咩想解釋呀？？？

文宣組

何妖啲𡃁亂咁咬人

有冇人岩岩係荔枝角站目擊劉馬車打人？
急需目擊證人
麻煩目擊/有原片/可以做証請聯絡我

佢係事主朋友

馬車其實幫緊我地助攻

有冇人岩岩係荔枝角站目擊劉馬車打人？
急需目擊證人

一定係何妖教既

幫推

我無嘢講我要見律師

有冇巴絲打真係見到件事發生可以做證人
或者識人目睹案發經過 請幫幫手 宜家當事人係醫院驗緊傷 落緊初步口供

原來馬車係法輪教信徒, 果然係藍絲間諜

馬車攻擊有毒屬性，大家小心

港鐵職員好似拉住隻狗咁

馬車死返去監倉啦

真定假呀

6點半左右

條友入過精神病院又係支那坐過監
襯曬班藍絲狗啦

笑死人咩！ching

有無打過人中之龍？

DON’T LET STUPID PEOPLE FAMOUS

好一個助攻

屌! SOR 唔小心禁到個負評, 我想禁正評架

成隻癲狗咁

有片

同畜龍小隊一樣

屌，佢果條尿片定係白色底褲黎？

同當日係立法會做既動作一樣
真係佢黎

btw保護義士馬車

生仔當如劉馬車

好想見下佢同佢打翻場